# Step Online Shop

Студент2 
Использованы технологии
1. bootstrab4,
2. SCSS для дуструктуризации проекта и удобства дальнейшей сборки
3. Навыки адаптивной верстки
3. JS для подключения всплывающих окон, кнопки загрузки дополнительной информации и т.п
4 готовил GULP file для сборки проекта


